今日同個客傾計先知出年好大獲

佢地一收到風bno有得留一個係香港揾錢，就打算全家人帶仔女過去讀書先，出年再settle香港d野，個客都有朋友已經賣埋樓，一月直接走人總之出年就大把戲睇，唔知會走幾多人

利伸，冇bno, 窮撚

手足 我地會係外國支持你地
出返黎我地都會記住你 齊上齊落

有得走就一路順風

有得做太空人係新消息wor

留一個又點全家丫

搞尻BNO leavers 唔係志在佢哋嘅錢, 係鐵定引發信心危機, 整個廣東省樓市L型/雪崩插水, 甚至幅射去其他大城市??

睇清楚啲啦...衝出嚟懶醒攞優越感

之前講明要一家人起計5＋1
你太空人都要齊人重新等5年先計足
今次講明比太空人
即係呢5年留係香港唔影響仔女拎英藉
對更多冇專業技能要留港搵錢嘅人係一大誘因

未公佈前你朋友仔女都要等你朋友去到重新count 5+1

無bno個批
出年加拿大各plan一有details，真係即刻apply先
如果唔係今鋪真係蘇州過後無艇搭
參考隔離post啲越南難民

做零售業嘅應該都聽到唔少
買嘢去外國用

認真如果冇料去加拿大既
應唔應該去台灣讀住大學 最少離開香港四年先？

點會有無料
大把人英文字都唔識多隻以前都走到
當然去台灣都係個option
但如果下下要左諗右諗驚呢驚路就留低做大灣奴算
依家隨時係走難唔係普通移民